邊隻wifi蛋好用？

有無巴打有好介紹？
本身隻WiFi 蛋壞壞地

村屋無寬頻先用WiFi蛋

你下面果2粒

兩粒唔夠用